尋人，唔該大家幫幫手

名:歐冬瑤，花名丁丁，18歲，住上水，讀屯門ive，今日失蹤左，留左遺書,家人已報警，身高約155cm，中等身材，長頭髮

如果有新消息，請打去上水報案室 36613700

唔該晒大家

1

2

希望冇事

幫推

推

識佢
所以都唔想佢有事
幫推幫推

希望無事

希望搵到

置頂

輕輕一推

借刀

借你老母咩
好撚好笑呀屌你

佢係我女朋友個best fd
今日雖然係4月1
但件事係真嘅
請大家幫幫手

認真，識佢…

佢最後post嘅相

信你 咪欺騙我感情
點都好希望無事

All is well
Push

幫推
咪撚再講借刀呀屌你老母 件事係真架屌你

不安
雖然同佢講野唔多過10句，但都希望佢冇事

details

唉

Push

Push 希望冇事

跳海？

希望有消息

TKP幫推

推呀

推 希望佢無事

希望佢冇事啦！

睇相懷疑係

有fd 係fb share 左

推;(

幫推，希望無事。

推 希望無事

佢最近有冇唔妥？

做咩咁傻
希望無事喇

推 希望冇事

有冇話去開邊頭啊 留左遺書真係十萬火急
識佢嘅人幫幫手行多一步去搵下撞下啦

pish

push

最後ig係海
但唔知邊度

幫推希望冇事

乜撚野都擺上連登

Ive姐又唔係HKu

知唔知遺書內容係咩 可能會有關係

Ive又點hku又點 讀咩重要咩 最緊要係搵得返個女仔同個女仔平安嘛

唔好理條假膠囉

讀Ive仲要浪費社會資源去搵佢

假你老味啊

屌你老母

樓主回應下

好彩佢樣好少少渣

屌你老母
認真PO你呢個假膠死撚哂出去啦
但都多謝你幫推

係啊最好比佢睇到我講咩

多謝你對佢嘅祝福
證明佢仲在生

宜家啲假膠要淪落到咁嚟刷存在感

讀ive人生真係冇價值可言bor但係

又屈膠

我幫緊，等我一陣

help push

讀ive就算啦
搵黎把鬼

唔理真定假 推咗先
希望冇事

單機啦柒頭 ( Show Blocked User - 基道中學的糟粕 )

真架

識佢😢推

推
希望佢可以冇事

我小學 幼稚園同學

佢小學時 係我地班最叻既一位 唔好有事
我地幼兒園已經識 點解你變左咁

咪又係Ive

中學開始差 好似唔知中幾退左學

中6都冇

Push btw會唔會係失戀愚人節嚇下條仔炸

投海自盡左？
同當年哥哥一樣揀四月一

你哥哥.....？

推⋯

搵咁既人同哥哥比

有無detail

屌你 雖然我都成日笑班ive仔垃圾
但ive又點？讀ive係咪唔洗做人？

收聲啦你

佢發生乜事

哥哥都唔識 ？

幫推 希望無事

咪理條柒頭啦

張國榮啊柒頭
懵下懵下

要做人啊 呢個世界要人廢人幫人打工架嘛
但學你話齋垃圾囉

推 btw 請善用 Show Blocked 功能

一早block左

講得出呢句就證據你人生真係冇價值可言

推
( Show Blocked User - 基道中學的糟粕 )

麻煩大家，輕輕一推已經幫到佢

係
讀ive同讀hku可以好有價值架

( Show Blocked User - 基道中學的糟粕 )

幫推
希望冇事

一定冇事

啲港女個個一樣樣好難搵

大家BLOCK柒條基道中學假膠算啦

唔岩聽咪屈我假膠囉你地最鐘意扮聽唔到既

我都好中意飲
推

一時醒唔起

個女仔失戀，原原諒唔到自己

Eq低到呢

( Show Blocked User - 基道中學的糟粕 )

有乜好嘈 block柒佢算啦

因咩事原諒唔到自己？

屌佢老母
第一次block人既處就比左條撚樣

自己冇條件囉

希望佢冇事

推推推

靚女唔應該跳

我見佢都好積極咁推
只係block咗無睇佢回乜春

瞓前見到幫手推，希望有好消息

唔好睇
唔係比你睇

幾靚女 希望佢冇事啦

同問 透唔透露得

留名幫推 希望冇事
btw 條假膠好煩要屌去ive po屌
大家都係人 何必啊
利申 ive仔

好撚好笑呀屌你老母

上水清河邨清頌樓，下午5時許，一名年約20多歲的女子從高處墮下，倒卧於上址對開花槽位置吐血重傷昏迷，有保安發現立即報案，由救護車急送傷者至醫院搶救，最終證實不治。警方接報到場調查，在清頌樓一個高層單位發現木門虛掩，房內一個窗戶打開，現場遺下數袋藥丸、身份證及銀包，警方初步不排除墮樓女子為該單位女住戶，已聯絡家屬到場認屍確認身份。據了解，死者34歲姓郭，有情緒病問題。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

回帶好有趣呀？

唔好意思，我都唔係咁清楚

本來都唔想理啲假膠 真係忍唔到 你想點撚樣呀 做乜鳩啫你

巴打
我覺得我識你

Happy April fools

岩唔岩先

推，呢啲 po 唔沉得

無事嘅 希望快啲搵返，你有得休息

有冇人係上水游緊水既幫手搵下

幫你推下

問埋佢見唔見到水鬼

或者考慮下去上水游水

我聽日去公眾泳池睇下啦

做咩咁睇唔開呢...

屌你老母，上面幾個戇鳩仔玩撚夠未

有勇氣自殺冇勇氣生存

Pish
屌你老母樓上條撚樣好撚煩呀
躝出去啦你老母臭系死煩膠無人想睇留言呀單機上連登啦口臭到咁撚樣
( Show Blocked User - 基道中學的糟粕 )

唔好對啲想自殺嘅人講呢句 大忌嚟

搵返左又咪俾返佢自己去面對現實，睇佢個樣平時都係得d閒言閒語去問候下佢

你地有咩權阻人死

幫推 希望冇事

無論真心膠定假膠
Block左佢地就唔洗煩
反正佢地最鐘意特登激嬲人 然後笑人地嬲
匿係網路世界入面刷存在感
來來去去都係得一招
由得佢地係到幫手推post重好啦

聽日應該有好多網媒拎黎呃views

係啦係啦最撚醒個個係你

Help push, god bless

給生命一個機會
重來

大家block咗條柒頭未

希望及時諗通唔好輕生
仲後生
人生仲有無限可能

咪係 有好多人想生存都冇依個機會

幫推 巴打唔好太擔心 一定平安無事既

如果想開心 為什麼需要走？

快d番黎啦

全身相

Blocked
嗰2條柒頭都blocked哂

推，

( Show Blocked User - 基道中學的糟粕 )

佢屋企點講

push.

係啦係啦 你老母俾狗屌啦

冇事嘅

有冇話咩事唔開心？
同埋佢有冇話咩地方佢去過好鐘意ga?

可能幫到..

試下掟西瓜

雞有雞味

唔好死啊。最小仲有樓主關心你

佢中學係tkp?

點解可以有人係呢啲時候都仲係咁撚on9
讀ive又好讀hku又好讀乜柒都好 都係人
人地而家失左蹤 啲人仲係到講ive乜乜柒柒
讀ive唔撚係人啊？
Btw 推 希望佢無事

幫推幫推

希望師妹冇事

幫推
希望無事

幫推
希望快d搵到

希望揾到

封遺書有冇線索？

屯門撚幫推

推，希望冇事

幫推
失蹤之今過左幾耐

今晚凍咗
希望快啲搵得返啦

再pish

失蹤左幾耐 maybe I can help

幫推 希望盡快搵得返

有冇多啲圖？太少認唔到

搵唔到佢完全訓唔著

晨早一推

雖然係愚人節，但幫推，畀人玩最多咪屌兩聲

話讀ive唔洗搵個d人返大陸住啦仆街

幫推
btw真係唔洗理啲on9 佢地現實生活肯定無朋友無人理周圍任何人都討厭佢地先要咁刷存在感

推 點解係呢種post見到識嘅人

英文名 quicy ?

條白痴仔自己講
大家可以慳返啖氣
利申：已block

小學同學

希望佢無事

愚人節喎

連登有愛

遺書都寫好

推
(Show Blocked User - 基道中學的糟粕)

聽講搵翻

好似搵到了

揾到未？

Pish

推
利申中同

Hp

推！

去蝴蝶灣同鹿頸搵啦

中同 希望無事

上水人最方便最近既海灘得沙頭角鹿頸屯門蝴蝶灣大尾督烏溪沙既啫
大尾督就最唔似，烏溪沙又太多
啲水濁成咁可能係屯門既泳灘
利申9up

推左先講

推 希望搵到

唔好死啊，人生好美好。push

最新消息
人已經搵到
唔該晒大家

咁都搵到

人搵返，家人同朋友總算放下心頭大石
希望佢地可以幫事主走出陰霾

Good

自殺都有好多原因ma

又唔係有絕症
大把世界啦
唔係個天收點解要去自殺

其實喺邊搵返？

搵返就好啦

同啲廢老諗野有乜撚野分別

搵返就好，唔好俾咁大壓力佢

TKP學長幫推

上面個假膠煩撚到 現實無存在能感 肯撚定係d 無學無業既垃圾要上黎昆存在感 可悲

睇實佢啦！

上水人要幫！

幫推 tkp

係咪真係搵返架
pish

做乜旺才咁撚嘈

係咪俾mk仔中出即飛

冇穿冇爛咪好

一早BLOCK鳩左個戇鳩仔
BTW唔理件事真定假 希望可以快D搵到佢

下次唔好咁衝動啦

好彩

幫push

搵到啦 仲推咩呀

幫推 順手希望講ive唔撚洗搵既人死全家

我仲以為4月1 點知係真既

好似讀屯門yc 唔係ive

加油，希望冇事

已經搵番喇，大家唔駛再推喇，麻煩晒大家，連登有愛

同條仔扑緊野姐

邊度搵返呀 咁封遺書有咩用架

識 佢讀ive之前同中學

中四退

Ok

死左未？

連登有愛 ❤

好撚好笑咩屌你老母

留名跟進

Finish hit dry, no want wo sheung

?

搵返未牙

大家咁努力推，搵返交代吓ok？

求交代 等我地放心啲

呢個post冇人睇
我遲下開個新post整合
好擔心

打完齋唔要和尚

雖然係社會現實
但都唔洗講得咁直接

已完，由佢沉啦各位善心人
btw，連登有愛，珍惜生命

Lm